(預言) 好快會狗殺自己伙記 然後屈落d義士到

一定係咁 班狗一定搵d伙記做替死鬼 一係搵d黃黃地 仲有少少良知 然後屈落黑衫到 肯定 佢地班仆街冇野做唔到

殺咗一個之後個個跟風點算

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

雲海都預告左

推

唔Care！

預言係咪通常會中